點解分手總要在雨天？

是咪相約在平安夜分手會乾燥啲？

但雨點偏偏促使這樣遇見

慢慢的 嗚喔
搭一班最早的列車
用最温柔的速度離開你身邊

因為晴天 陰天 雨天
我在何地亦都會等你

我説冷雨求求停吧